覺唔覺得HKU UST畢業既同事的確係比CU既做得野?

HKU UST出身既確實係smart啲，英文又好

唔覺

你CU架?

乜UST有文學院架咩樓主

文毒

文學士都算啦

smart有咩咁好
CU嗰啲易恰咪仲好